（無圖無片）口罩無錯

而家口罩唔係私人財物呀？

做乜撚野可以走埋黎話扯就扯？
我屌你呀！

破壞私人財物，追究到底！

冇委任證係犯法，戴口罩係冇犯法

我個口罩裡面鑲鑽唔得架？
做乜扯𨳊爛我啲野！

聽到追究就嬲

仆你個街，你唔獨立調查狗，都獨立調查成件事啦。
日𨳊日話追究，有撚用咩？

而家空氣差又多超級病菌
我呢啲藥煲喺沙士之後就慣咗日日要戴口罩出街
仲要而家周街好多唔知咩人冒警
口罩都搶無人性架

屌！我係日日唔戴，遊行先戴唔撚得呀？

我鐘意呀！唔撚俾呀？
你行駛乜撚野狗權搶我口罩呀屌你老母！賠錢呀你老母！